香港戰線伸延至美國本土！火箭總經理Twitter風暴 美總統參選人聲援

事源：
NBA球隊火箭總經理Daryl Morey 出左一條撐香港爭取自由既Tweet

之後中國駐美大使館﹑中國男籃﹑騰迅全部都譴責，話要取消同火箭既合作。

最新情況：

美國總統選舉民主黨初選候選人——楊安澤炮轟：
The Chinese government banning the Rockets is a terrible move.

Morey發推聲明兩點 & NBA官方回應

火箭總經理：
1/ I did not intend my tweet to cause any offense to Rockets fans and friendsof mine in China. I was merely voicing one thought, based on one interpretation, of one complicated event. I have had a lot of opportunity since that tweet to hear and consider other perspectives.
1.我不打算將自己的推文對火箭的球迷和我在中國的朋友造成任何傷害。 我只是基於一種解釋，就一個複雜事件發表自己的想法。 自那條推文以來，我獲得了很多機會來聆聽和考慮其他觀點。

2/ I have always appreciated the significant support our Chinese fans and sponsors have provided and I would hope that those who are upset will know that offending or misunderstanding them was not my intention. My tweets are my own and in no way represent the Rockets or the NBA.
2.我一直很感謝中國球迷和贊助商提供的大力支持，我希望那些不開心的人會知道冒犯或誤解他們不是我的意圖。 我的推文是我自己的，絕不代表火箭或NBA。

NBA官方亦都出左回應：

我們對休斯頓火箭隊總經理Daryl Morey發表的言論感到感到遺憾，他無疑已經嚴重地傷 害了中國球迷的感情。Morey現已澄清他的言論不代表火箭隊和NBA的立場。在這個聯盟的 價值之下，人們可對感興趣的事情深入了解並分享自己的看法。我們非常尊重中國的歷史 與文化，希望體育和NBA作為一股團結的正能量，繼續為文化間的鴻溝搭建橋梁，將人們 凝聚在一起。

NBA is not disciplining Rockets GM Daryl Morey for his social media post, sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.
Morey also issued apology tonight.

Morey不會受到NBA處分

我們對休斯頓火箭隊總經理Daryl Morey發表的言論感到感到遺憾，他無疑已經嚴重地傷 害了中國球迷的感情。Morey現已澄清他的言論不代表火箭隊和NBA的立場。

更加正既係無論台灣PTT，抑或美國Reddit討論區﹑Twitter上面，
勁多都係屌鳩中國，撐Daryl Morey，撐香港爭取自由

而家NBA Subreddit最熱門既Topic大部分都係同火箭事件有關

Morey最新個回應，亦都勁多美國人撐佢做得啱，On the right side of history

多謝支那狗助攻

nba official?? 點解要咁瀨共??

只敢屌侵老母不敢得罪中共

火箭既Subreddit亦一面倒撐佢，
Fans表示如果球隊炒Morey，
會喺場館外豎立支持香港爭取自由既大型雕像，
兼且喺場內舉牌聲援香港。
務求就算班主奶共，都繼續俾中國ban

Morey而家好危險 可能會比人炒

姚明曾經講過佢一生都是火箭的人
可用呢樣野黎做文宣，屌佢係親美走狗
如果佢同火箭割蓆，就話返比美國佬知條友係中共間諜，制裁佢全家

咁快d炒啦，要賺RMB呀

Morey參考下

文宣國際戰線應該集中煲大中國極權如何欺壓世界各個領域，利用金錢去要脅世界。

割左啦屌 佢係中國籃總主席
個女就揸美國護照 正一走狗

呢單野其實好有value煲大佢
終於有美國人係被迫屈服係中共嘅恐𢣷之下

如果Rockets係左膠州份球隊，
FANS反應都未必會咁大。

可惜火箭係民風強悍既Texas球隊，
中國咁搞，得罪Texans

啲FANS已經係咁講，因為姚明一個人，
對於俾人當做China's NBA team好不滿。

Yao Ming during his Rockets’ jersey retirement ceremony: I am a Houston Rocket for life

請聽聽 陶傑先生 的意見：

香港的年輕人，確實是未來的主人翁，在歷史轉折的關頭，沒有替一個六十多歲的失敗特首林鄭月娥殉葬的義務和價值。

不管有沒有蒙面法，林鄭月娥已經成為全人類的笑柄，遺臭歷史，已成定局。香港人任何抗爭，包括年輕人聲稱的「攬炒」，林鄭以其班子的愚蠢和邪惡，不斷積極配合。攬炒的目的：經濟蕭條，企業倒閉，資金流失，大陸遊客裹足不前，林鄭已經替香港年輕人基本達標了。

既是如此，香港的年輕人為何還要不斷飛蛾撲火？懂得政治的明眼人一看，就知道許多穿黑衣蒙面的前線暴徒，是林鄭和警方那一邊喬裝的人。英文有所謂Agent provocateur，一百年來，歐洲經歷兩次大戰，拉丁美洲無數政治動盪，極權政府插贓嫁禍，令民智低下的愚眾相信。在西方文明社會的政府和傳媒記者眼中，早已是舊得爛了的橋段和劇本。

全世界都看到，香港人對林鄭當局及其幕後勢力的抗爭，實力懸殊。雖然情節之進展，與法國大革命相似，但由於法國大革命不同。當時的法國，皇室和平民之間，擁有的武力，僅幾十口大炮和一些槍支，懸殊甚小。平民攻進巴士底監獄，進武器庫裏奪得一批舊軍火，即刻旗鼓相當。

但今日林鄭一方不同，有美國克林頓奧巴馬時期提供的軍事高科技、人面辨識系統，除了幾百萬軍隊，還有錢學森由美國取得的核彈。

在這種形勢之下，香港年輕人應該停止任何街頭衝擊，即使要鬥爭，精神無懼，但記住手段要善變若水。要Tackle fearlessly, but not foolishly 。

香港年輕人的生命，是珍貴的。林鄭只是一件垃圾。即使垃圾，她自己已經完成了令香港化為焦土的歷史神秘使命（大陸有傳林鄭是英國人的卧底，這一點香港人特別關心，也不必理會）。在這方面，林鄭的目的既然與一小撮暴徒相同，那麼香港年輕人為何要與林鄭玉石俱焚？

你是玉，她是石頭。中方遲早要她用來填海，你要活下去，雙腳留在岸上。香港的年輕一代，是早晨八九點鐘的太陽。

而她已經是黑夜無垠。讓她帶着詛咒、仇恨、痛苦，走進地獄吧。

香港的年輕人，不要因堆砌的暴動罪走進監獄。不要入冊，因為你的那一票，要留在選民登記冊。香港的年輕人，一個也不能少，要留下來。

奶共奶到咁盡 一世做玩玩具啦

係
而且情況只會越嚟越多

玩具撚發威了

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

好撚正 你可以睇下班五毛d comment

佢地逼緊美國佬一齊反華

既然連仔唔整英文台,我地就自制英文台

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

終於到美國佬要簡

10 do 億市場，$$$$$$

等睇逼到成個美國體育界反華

大家唔好浪費呢個twitter同reddit戰場

推！
‪赤納粹蠶食緊美國人言論自由嘅最佳例子！
唔好等美國人以為事不關己

咁作為官方機構好難直接屌支那政府
只要佢地保莫雷 就代表到佢立場la

[10.8 行動共識公投］太子站追思會+18區遍地開花式文宣 好唔好

即刻諗起south park

同里昂一樣

一齊上火箭ig屌柒班支那生番

分化撚, 卧底 : 國際正一垃圾冇撚用架, 同港共打泥漿摔角先係正確方向

呢係先係文宣重點
點解美國人支持香港民主自由 要因為中國而跪

Fuck China Stand with morey

邊度見到佢有保依家全個nba無人夠膽出聲就係驚無咗中國呢舊肥豬肉

connect 埋籃波

支持
班人仲on99咁奶共
死左都唔知咩事

唔炒咪係保囉 仲想點
有陣時有d野唔洗下下把口講到盡
當然佢應該都唔敢炒 全世界睇住炒左仲衰咩形象都冇晒

都on9 l
Fight for freedom stand with hong kong都嚴重傷害中國人民感情，咁都要淆
執柒咗佢啦nba

NBA

其實冇處分就已經算係保緊 雖則唔鐘意共產黨 但係比佢CUT SPONSER CUT直播
個度一年都冇幾億

推

有新戰線,美國左膠出場

我都係

上咗去多謝rockets

即刻去撲火
幫手足爭取更多裝修券

班傻鳩又助攻

撥火

依家先唔會 美國本土個個撐佢 NBA賽會都放左風唔會罰佢 如果佢俾人炒 火箭肯定成為眾矢之的

作為居加港人，教你點打國際戰線

怪唔之得south park s23e2
串撚到中國癲
其中有一樣野好深刻
佢話電影除左要過美國電檢
為左中國市場 佢地要考慮埋共產黨感受
唔知邊個先係真正既電檢

btw其實外國好多人支持我地架
大家有時間上Twitter search #shout4Hk
就見到好多外國人用廣東話支持我地
大家記得去多謝返佢地呀

炒左又畀一堆人知共狗點經濟滲透人

721831101

如果火箭球迷好似里昂球迷就好了...

終於燒到美國佬身

正
等班美國人感受下白色恐怖

其實洗撚驚佢咩
你夠彊咪叫騰訊停止轉播NBA囉
快撚d停Tim ar, 你唔停既就撥火搵人搞騰訊

推撚爆佢

twitter可以打嘅戰線

岩
一定要比全世界知道中共係赤納粹
利用金錢利益損害全球普世價值
利用西方既自由反自由
喺自己地方就不斷洗腦輸出紅衛兵
建議link埋澳洲記者d片

諗起都

終於燒到埋美國平民身邊

推 網軍衝去支持!!

Nba奶到趴晒喺度

south park 又中

建議香港人可以做：
1. 上reddit upvote 火箭相關既post ，英文好就幫手屌鳩納粹中國點樣想將全世界滅聲

2. 上Twitter thank you Morey。加多兩句個人感想，廢事俾人當做bot

3. Like 聲援香港既retweet，舉報中國法西斯既account同tweet 。Twitter 之前已經手起刀落ban左成千上萬親中喪屍acc。請巴絲繼續

楊都擺明係共諜
博洗底咋

推完連登當放左核彈

其實琴晚twitter已經有屌緊中國

重出埋呢張圖link埋落衰仔樂園到

正喎
香港係引爆中美既導火線

VANS DQ設計 建議行動

你就5毛
我就支持大陸ban鳩火箭啦
垃圾美國狗
冇左贊助 屎都冇得食啦

絶對要煲大佢

曲到直

香港變成同西藏新疆一樣既敏感字問題係香港係國際間來往成日都提，黎緊應該燒到更多國家迫全世界歸邊

係成個nba跪
呢下好睇

一定要全美國人民站邊
之後要迫其他國家跟
要令中國同全世界為敵，到時班濕鳩支那種就知味道
西瓜靠大邊理論
一多人跟全世界就會一路跟
以習近平既智慧同能力係拆解唔到

支持大陸ban晒火箭贊助
美國狗等食屎啦

提提大家，美國人一向好重視feedom of speech，支那既打壓即係將極權魔掌伸向美國人果邊，一齊比美國人感受下支那既白色恐怖啦

Morey吹雞

全部人

入去多謝佢架support

我係話Twitter 班五毛 你自己睇佢地鳩屌美國佬 我表達錯我道歉

NBA真係奶共奶到

全世界煲大佢！
支那已經直接向美國本土野施壓
比人知道支狗嘅惡行！！

TWITTER要人

黎料

twitter要人

美國都要白色恐佈

推啦

Twitter 要人

用返張文宣圖覆左佢

支那呢隻怪物都唔知有冇國家收佢皮

推呢一單！

多謝助攻

錢同言論自由，你揀邊樣
唔洗諗，一定係錢

其實要為世上任何一個地方爭取自由同公義 人類應該義不容辭掛 支那人個腦裝咩

冇錯，需知道nba本身本土打比賽既所有成本已經定左
即係話佢係中國賺既錢幾乎係純利
淨係騰訊同佢簽既轉播合同已經十五億
未計一大堆代言合約
仲有波衫，波鞋呢d一大舊市場
同時連結埋一大堆nike adi呢d nba贊助商

我敢肯定如果唔係驚係美國引起更大backlash
Adam Silver已經跪左好撚耐

要全世界民主自由國家合力先得

屌7 nba奶共

呢個真係核彈 快推 共狗連nba 都干涉

籃波撚 好值得推 留意外國關注

中共威脅論最佳例子

幫我click入去推
和理非戰場－面具人鏈
外國嘅人好幸福，一出世就生活係民主國家，有部分人根本唔會明點解我地爭取民主要用裝修、神獸（唔好高估外國人嘅智力，佢地睇野好表面）。

有位巴講得好啱，我地之所以漸漸少咗國際支持，係因為和理非戰場越來越細。冇和理非嘅活動吸引佢地嘅眼球，餘下嘅只有神獸同裝修。

咁所以，我地可以搞返個面具人鏈，表達我地不畏反蒙面法，不畏極權嘅精神。
人鏈活動一直都比較少人被人拉，比起遊行更適合一家大細出席
而且我地日日遊行，係外國人眼中好悶㗎。要有多啲gimmick佢地先會重新關注。
時間、地點我唔知應該點定，但如果真係搞面具人鏈，我地可以帶上自製嘅四川面譜、facepainting、動物面膜、超人、Mario、多啦A夢、V煞⋯⋯冇嘅話純戴口罩都得，不過口罩上可以畫野。總之約精彩越好玩越好
我地依家好需要一個嘉年華式抗爭去緩和下大家嘅情緒，同獲得國際認同。好似之前雷射革命咁。

如果各位手足覺得呢個建議ok，就開多另一個po去講時間地點啦。
（大家都要考慮一個問題就係，面具人鏈會唔會被狗拉，如果會嘅話⋯⋯都係諗諗先。畢竟expect一家大細出席，怕會全家被告）

p牌求推

上次劉亦菲單野係咪應該同步推返上黎
好似無咗件事咁

哇屌班五毛仲要係咁去辣鳩佢地
我睇到就黎射

有咩好道歉

特登上虎扑睇下，真係得返29隊

真 班twitter五毛係咁屌美國佬 多謝佢地嫌火唔夠大

快 呢d 先係文宣

點解反而無人推

自推五次

等大家可以睇下中國政府係乜嘢政府，越揭越多醜事反而對香港有助攻

Bleacher report 都有提

Push

仲有人講911 笑撚死

發覺無咩香港人係TWITTER 聲援番佢
呢D時候唔係最好係佢TWITTER 順便SHARE埋香港發生緊咩事???

呢單嘢要煲大佢

快d上去推呀！！話俾佢地知今日唔反中共就成個國家都要奶晒共嫁啦

另外一提令大陸人覺得好撚嬲既

之前clippers舊老細係私下唔想個女同黑人來往，段錄音被爆左出黎，結果nba逼個老細連球隊都要賣俾人

但nba今次就咁話每人都有發聲權利
上面就好多人屌話上次clippers呢
某程度上我覺得nba係搵石頭扔自己腳
上次逼人賣球隊個陣已經覺得佢左膠上腦
果然今次自己受返

呢單先要做野 共狗連美國文化nba 都入侵

機會嚟啦

nba is business $$$$$$$$$

可以係咩hashtag幫拖？

on9 sterling 係種族歧視
morey 係聲援人權
點撚同啊大佬

上@dmorey thank you佢
上 @nba 屌9佢

唔知nba會唔會為錢跪
之前好多平權同黑人種族問題佢地都好care

垃圾NBA即刻跪低

要等佢地意識到
遠在美國都會受到赤納粹嘅壓迫
已經無人可以獨善其身

蔡英文大勝
隨時有一百萬喺度攞番嚟

push

好有文宣價值，要喺Twitter落力宣傳

留意d海外開始煲大海外華人反對中國政府既報導
打破中國既民族主義統戰

當然呢個係唔同
但上次我已經好反感nba就sterling咁重罰法
始終人地只係私下講，仲要又唔係直接鬧人死nigger
只係話唔想見到個女仔同黑人交往

呢段片當年真係助英文一大臂之力
依家睇返都係心痛+好撚嬲

跪又死唔跪又死

想剝奪埋美國人嘅言論自由 cls

煲大佢

今次中國真係打開左潘朵拉的盒子
睇見啲rewteeet數就知幾多人有相似諗法

遇正就快大選，
美國左膠/偽善名人/政客冇得唔歸邊
統統都要決定究竟向中國跪/為自由而立

上Twitter 幫手！推！

好睇了

大家係時候助攻
將支那網民留言翻譯俾美國民眾睇下
一早講左我地靠人地正義感係唔夠
係要靠全世界都視中共為共同敵人
全球知道俾佢座大就全球冇運行

垃圾nba
大把球員講美國政治又唔見佢出聲

黎唔黎得切搞個聲援Morey 集會呢?

呢個要助功啦 美國人開始明 聲援我地 反攻號角出現

8月已經行緊呢個行方向

我灰到好想死，你哋可唔可以入黎聽下我嘅心底話

國泰事件係香港發生人地都唔多理

你走去用同一招搞美國佬 真係恭喜

最好睇係apple 同 hkmap.live 單野

支共人睇番乒乓波啦 睇乜撚野NBA

恭喜中國正式同美國企業宣戰

平時美國人無乜機會接觸五毛
終於比佢地見識下中國西嘅種族仇恨同嗰種支那獨有嘅怪腔怪調
“Chai-na is yiu faaser (father)!l

一個 TWEET 換來咁多關注
咩損失都抵喇

呢個係好機會 令多d鬼佬明白我地既fight for freedom, stand with HK 既真正意義
今日香港 明日世界

美帝再支援

習仔諗到幾天衣無縫都總會計漏豬隊友

美國人 fight for freedom 都唔得？

香港唔係中國一部分？stand with Hong Kong 都唔啱？唔通要 fight against Hong Kong 先得？

制裁火箭真係枉班共狗諗得到出黎 同宣戰有分別？

如果將呢班豬隊友湯曬應該可以暫時解決豬肉供應問題

我地完全會影響中美貿易戰！我地係完全贏緊！

呢個正
一刀拮落虛偽左膠度

助攻埋美國佬 示範打壓異見係美國國土發生

世界大戰
啲人開始叫Steve Kerr 勒邦占屎同波波出聲
平時為人權發聲，今次唔係沉默呀？

支那狗真係on9
又證明到自己係一群活於極權之下 以經濟手段入侵人地嘅生番

呢個先係文宣核彈 而且唔係我地做出黎
我地只需要助功

好好宣揚美國人姚明同火箭割蓆
Houston rockets for life 呀拿

而且火箭位係德州
姐係傳統gop 票倉
個班主真係奶支那既話 班本地fans一定棄

繼續，Twitter要人
煲大件事好過你做一百次警暴文宣

好睇過戲
btw希望james會出聲
話囇佢都影響力大同出名敢言

呢個真係要撐，連美國嘅言論自由都要控制
一次過connect晒大家

推推推

中共口講唔會做世界霸主，實際就日日去威迫人

大家twitter/reddit 幫下手啦

真係好撚好笑
而家美國係佢地條靚咩
美國人：我地講咩關你春事呀(黑人問號

一定唔會 佢出聲d鞋一定唔使喺支那賣

警暴人地睇睇下就慣 但人地制裁火箭呢單先可以有幾大煲幾大 要人

跨國打壓外國人異見，好野

絕對認同
講真你香港有無自由關佢撚事咩
全世界只係關心自己
要比佢地睇到中國極權資本真係想控制哂全世界先會醒覺

美國佬俾中國打壓啦

岩 警暴人地睇一百次就悶 但制裁到美國企業 就無得視而不見

今次真係免費核彈文宣

你要明白左膠係一樣乜野生物
呢單野佢地現階段一定唔會出聲

向美國企業宣戰都未死

對個班唔多理政治既sports fan, 個GM一條tweet就搞到咁 一定會反彈

即係播衰仔樂園S23EP02

真 果時仲有好多台灣人話係外國都要扑返去投票
黃安同柒婆一樣都係咁識玩暗黑兵法 過後人地仲要係日韓紅過火屎

班球星領隊全部冇得避
NBA已經開始季前賽，就快正式開季
記者肯肯定會逐隊問
支唔支持Morey呀？

今季撐箭了
登子+我龜

South Park

可惜阿龜垃圾

中國人玩火

呢條線要打
NBA全球文化
SPIN去支共魔爪想影響美國本土價值

呢個好玩
美國政壇d人睇到實
冇得偷雞奶支

Oush

推呀

推推推，Twitter要人
幫手爭取美國民意過人權法啊
到時仲駛撚爭論裝唔裝修咩

火箭唔好令我失望
我係火箭球迷呀Hi

快 免費核彈文宣 我地只需助功 解釋比美國人聽就夠

呢d咪係核彈

咪又係會答到模稜兩可

蝴蝶效應邊個估到咁撚大件事

唔使扮啦，仲唔夠多五毛？

可以推一推

係時候騎劫

大陸想用國泰個套放係美國身上

癡撚線, 美國版國泰事件
Morey係火箭重建最大功臣, 全NBA最top GM之一
如果NBA跪低, 以後全美國對中國都抬唔起頭

支那狗宜家嘈到拆天話要杯葛nba

外國文宣兄弟齊齊做野

agger 其實之前fashion界已經全行跪左

美國制裁nba 真係免費核彈 國泰外國人唔明
nba 明未

頂住呀Morey

之前fashion 界

好撚正 多謝佢五毛幫手打返贏外國戰線

又話血債票償？

有無人可以貼國泰既下場比佢地睇下

快推 點解仲係得200推 無人明中共因為
撐香港 而制裁nba 係幾大既一件事？

真核彈無人明

唔好分化啦 入黎推推佢

請火箭當地球迷效法馬賽球迷

morey twitter好多支那旗同支那仔話佢地唔識chinese culture

多謝, 立即令到香港的裝修行為, 在國際層面變得冇咁負面

里昂？

條友偽君子黎咋
仲敢言

twitter幫佢手

上任咗大概五年左右既新NBA總裁Adam Silver係以聯盟商業化行先 所以近來不斷出d新球例增加比賽可觀性同埋搞d中國賽瀨下共咁

大家出動去ig幫手！！

呢d 先係國際關注 快推

多謝壯烈犧牲助攻

抗爭呢邊一有關公災難，共匪就會整單再大啲嘅

真係cls

支那狗唔好睇NBA

咁撚正 無得輸了 d 五毛真係on9

無人得閒理你裝修 快d 推核彈

係咪無五毛就推郁啊屌

屌你老母玻璃心支那球迷做乜9

全力支持火箭

搞埋vans

係咪無五毛就推唔郁啊屌

手足繼續煲大佢

以美國佬性格 一定接受唔到呢d強權恐嚇

好撚正
快啲燒撚埋去荷里活/矽谷度啦
一嘢撕低曬班偽君子嘅假面具

放link出黎我地幫手retweet？

快

支那狗好心就唔好以為美國人會似其他國家咁買你怕同跪啦，on99
明知依家美國帶頭搞支那，仲夠膽串柒柒

之前華為單嘢又話唔好唔好
搞完一大輪後
運動開始
又搞到國泰要日日雪雪聲
家下仲介入埋其他外國嘅聲音

都係推唔郁 手足們禁個制OK?

[極URGENT](Sorry洗版但真係極急 好多鬼佬睇BBC)唔知做咩BBC完全leave out左的士佬恐襲撞人(話係striking, in fact係car ramming attack, causing several casualties先啱）
BBC係大型媒體有頗大公信力，但事實偏離左咁多係變相抹黑左示威者。。而外國風向開始轉的話 我地會流失好多支持

全世界去BBC填個 complain. 叫佢補番facts.快！！！！！

禁“Complain Online" ->make a complaint -> Yes

complain內容填以下comment：
In the lower half section of the page,

"A driver in his 60s was dragged out of..." You have left out the fact that he launched a car-ramming attack into crowds, causing several injured, one legs broken & in critical condition! Thats why protestors drag him out to prevent him from escaping / ramming into others again! Please amend the news and add back the fact!

the ramming footage:
backup1:

backup2:

文宣要煲大支有幾霸道
強調支那干預美國人言論自由
美國人要捍衛核心價值

美中和好未呀柒頭

佢原文個意思應該係NBA了解到Daryl Morey既言論冒犯左中國既球迷，對於呢件事佢地感到遺憾，雖然DM指佢既言論同NBA冇關係，但NBA既其中一個核心價值就係大家都可以去接收資訊同埋發表佢地既意見。

當然佢之後都講返啲奶中野，但我覺得不過不失啦

快，幫手retweet/comment
冇Twitter acc快搞
文宣大核彈

支持Morey

好多和理非對國際政治零了解 卻對國際戰線走火入魔

荷里活真係好嘔心
快手燒

我係個Tokyo 果個tweet多謝 Morey
比啲五毛狗狂咬

要等參議員出聲
Texas 其中一個係Ted Cruz

虎扑班友話要罷睇nba
全球反中共 指日可待

水緊把大陸人去攪事

美國人都感受下Chinazi

比人鬧下就岩 五毛係要出醜 辛苦了手足

林女士都曾經講過自己的說話唔代表特首立場啦

大家twitter幫手

整合左唔同post 入去tweet

#17 五毛? 冇咗既

中國人真係蠢撚過豬
Twitter世界一日成萬上億條tweet
Twitter屌下人咪算

而家外交部又譴責
成堆中國企業又要中斷合作
迫人地跪低

即刻將件小事變成國際外交事件
用火水黎救火

今次將d妖魔鬼怪一次過現型

屌其實nba就算唔奶共都大把人睇啦,唔通擺睇nba去睇cna咩

份去助功啦喂 比五毛鬧下都得

真。核彈
鍵盤戰士同我全部去Twitter幫手

咁渣架NBA

認同 停一停

agger

有無人有x度acc
叫帝吧馬上長征, 揚我國威

用水火黎救火

已出聲

Tui!!!

所以向國際名人輸出文宣好重要

Agger 唔好俾大陸三毛偷換概念 混淆視聽

寧左勿右: 中共DNA

比人炒都實有球隊請番
大腸，我狼請佢，真係可以轉運了

唔好放香港洗地文宣
唔好放香港洗地文宣
唔好放香港洗地文宣

要抗共入侵NBA
要抗共入侵NBA
要抗共入侵NBA

Nba=最大輸家

生於民族主義下嘅人有幾多個會係有腦？真係有腦嘅就已經出晒国做美國人啦，仲得閒同你歌頌中国咩。所以話樓下果班五毛打手真係豬閪到咁都唔出奇

搞得越大對我地越有利

垃圾火箭 又係睇錢

要抗共入侵NBA
要抗共入侵NBA
要抗共入侵NBA

係，當侯斯頓人無到?

英文既感覺好好多
算中立冇話班主有問題

推。

真
我地呢單野真係冇得輸

依家終於令班美國豬感受到國泰事件

屌同最近果集south park一樣

支那有無邊次可以唔衝出黎

黨視幾撚惡話停播喎

方向正確

德州好似 布殊鄉下黎，個個右翼 咁撚憎你中國你仲跪，屌你老母

成班支那狗玩出火啦

有美國人即刻話just like the last episode of SP

我地最有價值既地方始終都係中間人角色連接chinazi去美國本土等佢地知道危機感就係反共前線最大既作用

共狗策略, 老豆係中國揾真銀, 妻女係民主國家享受民主自由

岩呀 炒唔炒都要煲
全球抗共

twitter reddit手足gogogo

呢單無得輸 我地去助功同thanks 就夠 快

nba 奶到飛起

美國人知道賺人民幣唔係咁好賺啦吧

所以國際上做被欺凌一方較易得到同情

宜家有時我哋俾人影到惡返過人，好易俾位人入

Freedom of Speech VS Suppression of Speech

冇得唔歸邊

中國企得咁硬睇怕Morey都要變子瑜

德州布殊出手未

rockets 同 nba 愈奶共
愈幫美國民眾 推向我地香港呢條戰線

你諗清楚段英文係未真係奶共先，其實中立 反而重有小小寸班支共接受唔到雙方言論

好波啊

下下用人民幣黎大鳩人

所以nba真係好撚折墮
賺咁多已經洗唔哂 仲要為左多小小而賣屎忽

adam $ilver

但美國人已經屌哂鬼

但火箭官方已代他向中國球迷SORRY

哩班垃圾國泰果陣都係甘樣講 宜家國泰咩情況

火箭就最撚拉共
我相信如果中國球迷唔熄怒
老細會炒左莫雷

仲有太多太多
近近地south park 都俾人封殺

支持国泰

可唔可以同佢地講,我地需要實質既幫助,例如遊行聲援通過香港人權及民主法案

South park
8964無死人

問題係stand with freedom 係無理由要道歉 美國佬唔會接受

搞撚埋人nba支那真係想控制全世界
美國佬咁都忍到？

呢個好撚大獲 連美國片都要驚得罪中國

其實好ok啦 噚晚啲支那fans仲打飛機話炒morey都唔夠

唔係唔幫手煲大啊 外國討論仲熱鬧過連登 係咪無五毛就唔識推post

啱呀 NBA都要跪係人民幣前

唔會，講明唔會處分佢

要美國人禁言,呢鑊好睇

火箭如果炒佢係有違美國本身嘅價值，俾自己人插仲死，平時入場嗰啲咪又係本身住喺休斯頓嘅人

reddit有人提議喺火箭第一場主場度大叫Free Hong Kong
有冇喺美國巴絲組團去

唔使提議都應該好多人會咁做

gooooo

岩岩睇完south park中國果集就即刻有現實例子
中國日日蝦蝦霸霸 幾時先可以見到有一次成個行業頂硬上？

咪就係，人地十四億爭你一個

除咗Twitter, Reddit都要人啊
幫手upvote
We stand with Morey!!!

拎住支光復香港旗去

NBA微博跪低, 篇聲明同英文完全唔同比人狂插

呢個真 無Morey無Harden無火箭
火箭炒Morey個決定唔係咁易㗎

SouthPark官方Twitter
可以Copy link去回覆其他辱華Tweet

垃撚圾

斷章取義
分化撚

想食兩家茶禮又做到咁肉酸
肯定會俾人踢爆㗎喎

佢夠贍炒實仆街
德州班白人最愛國

sorry

推成日都唔係太郁 明明有討論價值既post d 分化post 就推到一秒五推 連登淪陷真係唔係講笑

潑大場火

支那狗剩係識扮慘扮無威脅偷人技術，垃圾國家屌你老母，反轉豬肚就係屎

佢夠膽炒
本土球迷一定唔會放過佢
死商家佬今次點都要take side啦,無得再奶曬兩邊

哩單野好及時

有時會諗 個天可能都有睇住香港

派帽果篤精真係上帝改變世界嘅骰 難怪一擊即中

英文version 中立好多

佢最近個集講到我o 咗嘴
下下直線抽擊
仲要串鳩埋啲白色垃圾奶人鞋底 自我審查 賺人仔

會唔會我地去踢爆佢仲好

姚明算唔係太奶共

一齊upvote reddit同retweet andrew yang

第一日上分化登？？

buttferfly effect

好想睇到黑洋紫荊旗

姚明呢d世界仔黎，好似漁民樂咁世界仔

on鳩㗎 我睇左一下大陸既forum
話要抵制NBA 你冇聽錯錯係抵制30支球隊

記住今次文宣種點唔洗放落香港到

係中國因為美國人支持民主

而術裁火箭

stand with Morey 就夠

之後會唔會要求nba 唔比支持hk既季票fans入場

仲未計德州班白人最愛國
佢真係跪 隊波以後唔洗撈

班牛仔全部支持gun possession.right

文宣重點係中國威脅美國言論自由

唔洗太重於香港 中間人就夠

死啦 大陸仔要罷睇NBA
NBA已死

繼續推
Twitter/Reddit要人

牛仔唔係講少
啲血性真係 真男人

係 布殊，侵侵無左德州都9成9選唔到

我都諗起國泰

個CEO唉

radical rightist

認同，唔駛提香港

we connet 美國人!
全世界都有仆街奶共, 所以必須一齊反!!!

俾人炒左

#standwithmorey

到底美國人會擇錢定言論自由呢?

今次仲想食兩家茶禮，擺明要歸邊啦

見好多外國人都問點解要道歉？
點解支持爭取民主有錯？

反而d大陸人淨係識講港獨

Mon post三毛，個戰場去咗美國喇，
仲唔去幫手

中共正式威脅美國言論自由 呢d 核彈快上

推
Twitter戰線要人
呢單野係核彈，惡到想威脅美國人

佢哋咪抵制囉，睇下抵制得幾多先啦

肥仔咪撚跪

如果用反哩樣問d大陸人會點

全班反共情緒升到一個點

#StandWithHongKong #StandWithMorey

呢條戰線出得靚

上到政治層面 正

pusg

極右都有好多隻
好多都係俾人扣個名上去
話你支持乜乜 就係極右 咁

仲有航空界，全部唔比用HK同Taiwan

點解無人推 係咪唔識英文

比美國人或者其他外國人知道繼續比中共浸透
下場會比佢更慘

New jersey nets 個大陸老細出聲共狗黎

美國人來架啦佢係

講左D咩?

爆呀
拖到班三毛衝出去柒
等佢地同全世界開戰 拖長佢地既戰線

依家全美國人都反共
連楊安澤都被迫出聲支持morey

呢個post值得推啊
全美反共嘅引爆點

Fight for freedom 都有錯？同美國人解釋下先啦

唔算係咩核彈~
只係長遠來講可能係導火線

源頭埋左好耐
唔係呢件事實有其他地方爆
啱啱爆起香港呢個議題係我地既幸運

佢一個tweet令一啲有機會唔知咩事嘅人關心香港，we connect!

全美對抗

屌你正呀喂
嫌啲火燒得唔夠猛
網隊班主Joe Tsai加汽油彈救火
話而家香港係分離主義運動
仲要又拎日本打中國 呢啲歷史事件黎支持

咪on鳩lor😂 佢地已經cut左直播
心諗 搞撚埋d政治冷感既人

成日咁自我中心

可惜我地冇乜official嘅聲明，出下聲明支持下morey都好
由被極權打壓嘅香港抗爭者出聲支持，將香港抗爭比更多人知都好，雖然唔知媒體會唔會播啦
不過咁做好似逼緊nba入條分岔路，可能要specific咁講支持返morey嘅做法

收皮啦
香港唔係要求港獨呀on9仔

又多個龜頭出黎比人杯葛
爛網898

Twitter 戰線幫經理！

一齊炒起#standwithmorey

Twitter 助功戰線gogogo

仆街NBA奶共死全家

全力煲大佢呀
美國戰線反共核彈黎

根本就係chinazi
美國人醒未呀？

笑撚死整撚定咁 出聲既偏偏係姚明隊火箭

爛網老細咪阿里巴巴囉

又嚟助攻

南京大屠殺殺得不夠多，沒把支那雜種殺光真是遺憾

希望之後果幾次示威有人stand with morey

煲大呢個 後面輕輕帶過香港就夠

#standwithmorey

又一共諜，美國華人

本身只係政治層面 兩黨反共
而家班支那人出埋黎助攻 搞到普通美國人都反

joe tsai? 網隊班主係支那人?

攪唔到 一直問唔問題 問到第4 5題就error
試左3 4次都係咁

8964佢唔講?

仲要驚比人洗板 唔比人comment

Link please

推post啊！
去Twitter/Reddit 到撥火，
好過你喺連登到同三毛/分化撚玩啊

教埋鬼佬講"光復香港,時代革命"

而作為澳洲球員的Andrew Bogut，對於Morey的言論作出回應：

Andrew Bogut✔
@andrewbogut
Thanks @dmorey for taking some of the nmsl’s I was flooded with....! Enjoy the next few weeks anytime you post anything! 😂 #nmsl

「感謝Morey提供一些我熱衷的nmsl(一說法指『你媽死了(中國內地說法)』，另一說法指為『Never Mind the Scandal and Libel'(永遠不要介意謠言與中傷)資訊……我會享受未來數星期，或是任何時間，你在社交媒體發放的資訊！(笑喊) #nmsl」

其實Andrew Bogut早在孫揚的禁藥風波中，已經非常不滿中國球員的行徑，也經常在Twitter中抨擊。因此，Andrew Bogut的Twitter經常受到中國用戶留言攻擊。而早前於中國開打的世界盃，每當Bogut上陣時，更被中國球迷發出噓聲對待，可見Bogut在中國內地極不受歡迎。

澳洲佬好撚憎共產黨
搞到澳洲咁

支那畜衝出黎話比全世界知佢地睇緊假新聞
除左港獨冇其他字眼

台仔應該嬲撚死

快啲多啲共諜現身 幫老美識別身份

最後嗰句係咪譯錯 似係提緊佢呢幾個禮拜post啲嘢會有好多五毛comment多啲

香港人五大訴求
可以比爛網支那狗spin到係港獨，支持日軍侵華

直播禁哂啦

波格:多謝你幫我拉走左一d 蝗網軍去你個邊
enjoy d蝗軍啦

我地可以用同一招夾走美心

全部轉哂去睇爛網
支持支那隊
支持牙榮 牙杜

5毛：要不是中国粉絲，你們NBA早就打不到籃球了

好囉，中國＂政治正確＂風氣終於吹到美國
美國人始終有機會體會到香港人，台灣人（包括奶共果堆）既難處

中國以既經濟既方式向自由世界發出惡意，將會係一場無血既戰爭
利用經濟黎揸實你個春袋

由1948年相信中共，出賣國民黨
到1972年再度出賣國民黨(台灣)，同中共建交，係聯合國踢走台灣
再到90年代，係中共犯下64事件等人類罪行時，西方世界竟然放棄對中國既制裁，仲話制裁已經過時

西方世界，今次就由你地嘗一下由你地親手種出黎既惡果係咩滋味

今日做和理非著件nba 波衫撐morey

再咁燒落去

林奠條婆娘今舖真係connect人類文明世界

之前都係政黨層面
而家燒到落去體育呢啲貼地野度

中國人玻璃心真係唔講得笑

國際戰線終於有少少成果
唔好再講外國人點睇冇用喇
唔係冇人幫我地聲討

推啊
要人要人

柒出國際

玩具，足波撚connected

好撚重要

好 請快啲

上次周子瑜已經幫左蔡英文
依加係咪想幫侵侵

nba四大運動

香港今時今日搞成咁 西方係責無旁貸
8964發生左 竟然仲可以照樣比香港回歸
屌佢老母英國佬

真，天佑香港

今日好似係貿易談判嘅時候，可以幫侵助攻一下

哩件極品呀

咁nba嗰tweet都係澄清番唔關佢地事啫 我覺得唔算奶共嘅
不過冇咗一個咁大嘅市場 nba始終係一盤生意 點都蝕嘅 況且佢地都有比賽會係中國打 而家淨係出一份statement安慰下班中國人 但實際又冇做過咩 我覺得已經幾好

呢條友應該支持8964殺中國人

同hollywood班臭閪一樣
垃圾偽善左膠

識玩應該係扮五毛
煽風點火

共產黨你都好信.jpg

要話比蔡英文知
呢條友危害台灣國土安全

我地應該講尼單野煲大佢
要名人幫手宣傳

效果應該好好

#standwithmorey

西方係時候要收拾返自己一手帶大嘅怪獸了

所以下面有人覆佢 i love freedom, i love 8964

唔反勇了
不過佢都走左

屌
知我都知我係占迷
但

你炒左morey 係成個聯盟仲有邊個trade人簽人質素好過佢又未有工

南方四賤客有一集就係講一模一樣既野

有TWITTER既入左去RT同LIKE未,留言多謝人啦,出個POST佢地都比人圍屌風險咁高,大家快D多謝佢

真 核彈

推!呢條戰線極重要,幾乎同人權法案一樣重要
點解?
1.最近文宣停濟不前,尤其國際戰線,外國對香港新聞太多既話係會麻木,一時接收太多資訊,之後就會hea理,人類本性,所以有件新鮮足夠juicy既大事會draw番佢地attaction
2. MOREY係為我地香港人發聲呀!唔係唔支持佢丫嘛?而家佢比大陸全國上至官媒,QQ,各大贊助商,14億洗腦人民圍插緊,支持得我地既都係手足,都係巴打,佢唔係CONDOM呀
3.我地主要敵人係邊個?港共政府?係背後既中共呀!今次呢件事正好可以作為全球圍剿土共既起始.無論MOREY會否被炒,會否被道歉,都可以作為中國人逼迫美國人既一大實證,為我地團結一切可以團結既人,等普遍美國人更熱心幫我地香港,因為身同感受,而唔係仲好似而家咁隔住咁遠講兩句加油算數.
推!
大家一齊申請番個TWITTER帳號,一齊加入聲援MOREY
順便加入國際戰線,爭取多D地球各國人民支持我地運動

呢樣係後話
前話係你一炒你隊波應該好撚大獲
比全美反

係，西方養狼

有冇人教我點校twitter個trending
次次refresh 都唔一樣既個排名

我試咗，係慢咗d但係都做到反而係成個程序需時都頗耐可以再試試

佢炒morey等住tank一世啦

連登第一個大型「樹洞」上線了

有無人有ptt既account
可以connect台灣人叫佢地支持小英取消蔡崇信護照

直接stand with Morey，
放大中共幾仆街，
唔駛提香港架

應該唔係之一啦

#shout4hongkong
roarrrrrrr~~~~~~~~~~

其實都唔係後話
我覺得就算唔係政治立場奶共點又盛
實際上morey份人本身都已經有料到火箭炒唔到佢

“Deeply offend”
佢話「光復香港 驅除支那」就話啫

幫手retweet

哩條撚屌改賽規搞到nba越嚟越soft
仲瘋狂整super team
本來就冇哂觀賞性啦

呢個先係真戰線
等外國人感受下香港言論自由被打壓既感覺

都幾肯定nba 奶硬大陸 都係講錢

新．麥卡錫主義

核彈

應該唔會炒 話哂都功臣
仲要啱啱開季

我地要煲大既係中國向全世界下命令禁言呢點窮追猛打就得

Morey事件發得越大就越好，呢個係無血戰爭
係一場是否要對由中國資本主導下既＂政治正確＂之戰

俾美國佬親自體會一下，香港人，台灣人係呢最近十年既難處

美國人都要fight for freedom!!!!

哈哈，繼續辣慶美國佬啦

現形記
你班左膠以為終蟈人係無辜
唔好意思，全部都死有餘辜

文宣來了

[禁蒙面法懶人包］林鄭月娥，你所給我的，其實未問過我。

攞人地既國殤黎講，支那人唔用腦真係唔係扮架喎

好撚好笑，我諗班德州佬原來可能有八成人連香港喺邊都唔知，而家有支那豬助攻

唔通何杲無料?

人地國殤都拿來玩？中國人d質素，同isis恐怖分子有咩分別

還我stern

isis應該好過支那豬小小

如果係公眾人物咁comment美帝真係出兵都有份

twitter要人
search #standwithmorey, like and retweet with comment

sorry，借位post

《香港人權及民主法案》民間制裁名單問卷調查(非大台)

求填

其實我覺得super team又唔關佢事既
始終free agent入面球員可以自己揀想去既球隊
但係球例越黎越soft就真

其實我地對美心裝修 係唔係好似支那人對火箭一樣

哪。唔好打頭

D on9大陸人成撚日話我地爭取港獨

大家快D留言講多謝

每次一堆人話擔心依樣個樣影響人權法時
支那就會適時助攻

支那人成日幫手助功，真係唔話得

快D幫手RT/LIKE/COMMENT,呢D真係威脅到美國國家安全啦

大佬,你弱智架??
clippers老細個單好明顯係discrimination
呢單係morey fight for freedom

定你係支那人??咁就覺得人地岐視緊你??

冇錯已經上升到美國商家揀本土定係奶rmb嘅層面 仲要發生係德州

佢唔做NBA GM去d firm data analysis都 fat fat 啦一定大把人請佢

根本個種腦殘同冷血 扮都扮唔到

煽動佢地去日本搞火箭比賽

問nba human right or money

逼其他美國人表態 球員 GM HeadCoach

將今次黑白分立 NBA唔好諗住用個人見解過骨

手足 一齊做呀

多謝強國助功

本身支那人都冇再理香港
依家一邊apple一邊Morey，d討論度又返黎

對準政權
就係極權 用金錢去欺壓所有人

即刻炒

真
政治要睇埋行動
好多時都係鳩up 互相恐嚇 試緊底線

有嫁
百度仲煽動緊打緊馬提露果單

唔知美國乜環境，德州係咪美國本土撚大本營 又會咁橋

笑撚左
又一隻爭取自由=港獨既大陸狗
含柒啦

天佑香港

仆硬街

知道依單野但第一次睇片
周子瑜又幾好戲，將被逼同唔甘心演繹到出黎但又無過火位

softball 都無佢咁soft

推啊

super team 個人睇法係風氣同cap 養出黎
啲upper dog 覺得champ > 一切
咁啱球隊又俾得起錢
個人選擇黎
不過好多時個gm / coach 搞唔掂bench 都係無用

係，可以話係真．愛國者
唔係支共個啲on9愛國

呢D咁重要既POST推唔起,無天理

如果佢真係咁玩就高

同埋天氣地理問題,TEXAS D人個個熱血好戰.
當然經濟又唔駛靠奶共仲跪乜野

pish

大家去twitter retweet啊！
煲大件事！！

人地美國人點解要迎合chinese culture on9

我又覺得睇返原文唔係咁差喎 可以接受

真
睇下今年艇同網就明
明明呢兩隊上季都係d季後賽邊緣球隊
一個夏天就變championship contender

放心啦 美國人有眼睇

低級紅累事
我開始明點解閘大大要打低級紅

屌
捨閪得炒咩

加油我入定花生

因禍得福
Twice都靠佢慳唔少宣傳費
條撚樣jyp食屎食著豆

NBA 比 Ted Cruz 追住來咬

睇埋後面個句先啦

唔好齋睇唔幫手
去Twitter retweet / Reddit upvote pls

勇武和理一人讓一步 再次合一！

當然仲有比較高嘅白人至上主義不過同時都係抵抗支那嘅前線力量

Pishhhh

掂啊巴打

莫雷好波

柒左就深潛啦，打完呢篇野出黎駁嘴有冇懷疑過自己智商

支那助攻

屌估唔到NBA都可以connect埋

邊個夠膽炒

吃中國的，還罵中國。。。。
班支那狗又吠
佢地真係以為全世界靠佢地

識玩一定搵人扮5毛去reddit撥火

Tui

#standwithmorey #FightForFreedom ‬

鬥少犯錯，對家永遠都輸

出聲明都令美國個邊覺得nba跪
炒嘅 準備好暴動未

用埋vpn

Regrettable 都叫保佢？

騰訊宣佈暫停所有火箭嘅賽事直播同報導

中國贊助商同火箭割蓆

基本上中国繼續好努力咁火上加油緊
所有新消息都基本上上硬NBA subreddit嘅頭版
件事有排都唔會停
係文宣嘅好機會

以後唔叫佢地做玩具撚了

呢單野我地要煲下,
一齊放下火箭波衫,STAND WITH HK,STAND WITH ROCKETS 之類

south park已經好mild，真正狀況cruel好多

美企奶開未醒， 不過而家係時候喇

Tsai, an NBA owner, refers to the Hong Kong protesters as a "separatist movement." On Morey: " I don’t know Daryl personally. I am sure he’s a fine NBA general manager, and I will take at face value his subsequent apology that he was not as well informed as he should have been."

另一隊波籃網奶共老闆話香港分裂國家
封信串到

要利用失去恐懼 做國際文宣

If Hong Kong falls, the rest of the free world will be the next victims.
Political censorship is coming to Americans
Your freedom of speech is at risk

所以要量力爭取民心！文攻唔得先武鬥！

佢係咪del咗最初支持香港個post?

Yes,被五毛圍到del咗

成班傻hi係度hk is part of china

話左你地架啦
俾大陸人有錢就巴之閉架啦
依加佢地一有錢覺得有d影響力就黎咬番你地

救命，我就嚟笑死喇
中共好波

DEL左唔緊要,門面野,
你估佢心甘情願咩
咪仲憎大陸人,逼到佢無言論自由,明明無做錯
哼哼,雖然表面上跪低,實際上會仲更加支持香港

仲有MONEY_OR_MOREY

揾人扮五毛屌7 美國佬唔識感恩

大陸仔又助攻

#supportmorey

America is not China,not yet
搵人貼番最經典果張全地球都係五星紅旗圖啦
幫佢地添一把火

幫佢出下名點話

佢地未發現支那人既本質姐
跟本口講點抵制都好支那人身體都會好誠實
就算土共楚售佢地都會岀國買
有錢唔通唔買air jordan走去買喬丹體育咩

In nba i trust

唔洗扮，大把支那生蕃做，support Morey就得，順便today's Hong Kong, tomorrow's US

啲國會議員講嘢差唔多成萬個retweet，已經著晒火

即刻@gphone叫佢篤灰

我覺得可以燒大佢
然後留言話美國人因為得罪中国比炒及道歉
中国竟令美國人都失去言論自由
然後再話美國已成為中国既小弟
激嬲一下美國佬

要利用失去恐懼 做國際文宣

比美國人知佢地嘅言論自由都受共產黨影響

If Hong Kong falls, the rest of the free world will be the next victims.
Political censorship is coming to Americans
Your freedom of speech is at risk

D個 支持自由tweet沒得輸
你反就係反美國核心價值 等同反人權反普世價值 搏比sjw 屌
你支持就幫緊hk

其實文宣同國際線真係追唔切做唔切

連Twice都封唔死，仲想搞火箭，點睇JYP都細粒過NBA

勁多三毛，
做返自己就得，
support Morey，
support democracy and freedom

唔駛學牆內班豚下下迫人表態

我估係有政要做野

可能美國有心幫手

美國要向中共跪低
剩係呢點已經夠美國人全面反共

連senator都出聲你估美國人唔知？

搵人繼續兩邊撥火

As a Hongkonger, I am surprised that a US citizen is being bully by Chinese and China and he is being threatened by losing his job and his freedom of speech. Is China already become big brother of US?
搞大佢，要全美都知道

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

我地負責撥火得架啦 記住支持morey

要即刻吹雞叫三毛喺東京搞事先得

nba is business

As a Hongkonger, I am surprised that a US citizen is being bully by Chinese and China and he is being threatened by losing his job and his freedom of speech. Is China already become big brother of US?
搞大佢，要全美都知道美國人正受中國威脅

As a Hongkonger, I am surprised that a US citizen is being bully by Chinese and China and he is being threatened by losing his job and his freedom of speech. Is China already become big brother of US?
搞大佢，要全美都知美國人正受中國威脅

nba is like a coward being bullied by ccp

係

As a Hongkonger, I am surprised that a US citizen is being bully by Chinese and China and he is being threatened by losing his job and losing his freedom of speech. Is China already become big brother of US?
搞大佢，要全美都知美國人正受中國威脅

無錯要搞到全美都知
As a Hongkonger, I am surprised that a US citizen is being bully by Chinese and China and he is being threatened by losing his job and losing his freedom of speech. Is China already become big brother of US?
搞大佢，要全美都知美國人正受中國威脅

快上twitter戰線幫手, 好多5毛

國內fans好撚大反應 話以後要罷睇nba

啲三毛幫手助攻姐，我嫌少添啊

突破盲腸

如果支人咁都可以被deeply offended，咁真係好撚玻璃心

我都唔明nba 點解唔企硬
我就唔信中國人因為咁轉睇cba而唔睇nba
亦都唔會因為咁而掉晒d nike 同adidas 波鞋囉

擺明啦
不過估唔到支那會咁配合
我覺得應該支那個邊真係有反習勢力做內應

係Twitter大力煲大佢

我就唔信囉， 唔通睇cba?
口裡說不，但身體很誠實

twitter 朋友要出動喇

見近排香港國際戰力弱
即刻做嘢

大家要再配合下

十年前未必
习狗上台後大玩民族主義
你睇華為單野後喺大陸真係變左最多人用既電話品牌

你冇左支那班貪官後代既話，你啲籃波鞋邊個同你高價收啊。

當你成個支那有三億人睇NBA/打波，波衫波褲波鞋波襪個到都唔知幾多個億，仲未計啲souvenirs。奶都唔奇

多謝將戰火帶入NBA

本身nba係北美4大運動係積弱個堆
由屎端開始就想造神開海外市場
銀仔推至最高峰
但抱團潮流開始 常規收視final收視每況愈下
咪要奶海外市場

又係支持華為，sent by iPhone嗰啲人？

一定要扯到去美國 放大火箭奶共至愛國主義
從而影響nba fans 一齊Fuck china

屈服於金錢之下啫

Roger that, sir

官方係大陸好似開咗間好大嘅shop
睇佢點奶

隨時反共
冇共產黨佢生涯可以更好

要搞到全美都知
As a Hongkonger, I am surprised that a US citizen is being bully by Chinese and China and he is being threatened by losing his job and losing his freedom of speech. Is China already become big brother of US?
搞大佢，要全美都知美國人正受中國威脅

算啦，俾啲時間美國佬戒奶
之前侵侵貿易戰開支那波，啲奶支美國商人都屌到媽媽聲，到宜家控制支那已經慢慢變左主流

面嗰浸ok
底嗰浸扣港獨帽

呢個唔係台灣人？

好似中國傷都叫佢出
搞到佢傷上加傷
提早退役

使咩做戲

整咗張文宣，覺得啱就攞去用
China is the most disgusting regime in the world with complete disregard for personal rights and liberties that are cherished by everyone else in the world. What is happening in HK may happen to you in the future.
#FightForFreedom #StandwithHK #StandWithHongKong #HongKong

基本上共企approve 都好極有限啦

叫姚明出來道歉

開波了開波了

Xi: not forces can bother us no more.

Ho ball

極重要post 一人一推thx

火箭呢條戰線幫我地分散左
呢幾日國際線既危機

美國幫到盡
Sir, this way

之前睇Twitter 有個中国人講 當年911 全世界都好傷心 喺得中国人會上街慶祝

culture 呢隻字令我諗起logon paul 同rice gum
that's my culture 仲有有人攪佢個下真係無藥可救

唔通f4真係有用咩
有既lakers 唔洗組兩次都係收皮啦

幫手twitter戰線

文宣時間到

就沈 美國戰線最強武器都無人打？

台灣內政 @蔡英文

就沉

佢就醒啦 一早係美國人 平時又扮哂愛國

Push 一下啦

唔係喺度打啦，Twitter gogo

呢個po都有成900+正皮
大家又twitter左未？

要人

而家要美國人去撐佢

Keep住推post就夠，
去Twitter / Reddit 幫手啦

Agger
Gogogo

Twitter #standwithmorey

唉
其實所有野去到極端都係有問題既 你話學術討論就咩都無所謂
但係落地既時候就始終要考慮人性
不過後真相時代為求click rate 好易就各走極端 一切情緒行先

痴撚線nba奶撚到出曬面

呢D先係「送子彈」架嘛，仲要唔洗我地用血去送。
各位未有twitter reddit既連登仔快d申請個AC去幫手啦，一味話送子彈，但呢到既正評都過唔到去twitter同reddit架

開始歸邊鳥

昨日國泰，今日火箭。
各位和理非文宣攻勢黎啦！

硬攻左成個禮拜
文宣機會嚟喇香港人

佢兩公婆無入到藉
係得個女美藉

黎啦黎啦

Morey 呢單嘢出咗之後， 香港已經唔使驚人權法過唔到， 美國班國會議員唔會 再奶共， 否則會冇曬選票

炒興佢

中國戰線呢？

我是中国人， 反对垃圾美国nba
We chinese need no USA basket ball. We play way better than those USA people
大家要有愛國情懷， 一齊打上twitter 抗議美國

可以無耐後，就見佢辭職

唔睇藍波了
轉睇football
football沒有傷害中國人感情

類似咁樣引唔引到戰

我覺得要係微博煲大佢，等佢全火力落NBA ，上到外交層面，令美國民意更加傾向貿易戰不和談

火箭依家得一種做法
低調但唔炒人
炒左個GM就兩面不是人

btw, 記得google translate

大家繼續煲大佢

屌你 仲唔spin 去2020中國控制美國大選 連登仔唔係得個望字下化

快 d 幫小粉紅問下各大體育名人啦～ NBA都唔算多美國人睇， MLB、NFL、NHL、WWE 呢 d 先多人睇～只要有人答就有得玩～
仲有，記得係反共唔係反華，種類歧視唔會出師有名～

支那次次以為用自己個市場黎壓迫其他人
邪惡軸心

今集衰仔樂園完全寸到支那應一應
所有人應該要知道支那係完美法西斯

所以twitter手足要小心 推排華嘅時候唔好誤中種族歧視
白人至上主義 好大鑊 講明係要排共產黨

炒GM，美國反轉中國大使館都似

go go go

一向咁精明嘅生意人莫雷竟然會講d咁風頭火勢嘅野
係咪內部有消息今次我地會贏
不過其實今次nba or火箭一日未炒佢都表示企硬

戰略方向分析

用CCP呢個term

可能有美國高人教路

整咗張文宣配合用
China is a shameless regime and has no regard for universal values. If Hong Kong falls, the rest of the free world will be the next victims. Political censorship is coming and your freedom is at risk.
#FightForFreedom #StandwithHK #HongKongProtests

到依一刻莫雷立場都仲咁堅定已經係對大家最大嘅強心針

直接可以用反極權嚟切入，如果今日唔反抗，他日美國都會被支那經濟接管嚟施行獨裁

Hollywood 班垃圾又係
特別係梅麗史翠普

屌trump 個陣就聲大大
自己30年朋友 Harvey Weinstein被爆靠職權食女明星就即刻割席

平時講咩普世大愛
今次香港單野因爲驚得罪支那中票房就屁都唔放

呢單嘢twitter炒到好大
仲唔快啲上去幫拖

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

想講咩啫你
陰陽怪氣咁

一齊上去加火水

核彈post快推返上去

今日風向一定係呢單野

除左5毛同mon post
正常人都知呢單有幾緊要

已經成萬like

又唔可以話白人至上主義
但呢個州係特別多真。愛國人士去參軍

搞海外戰線正好可比mon post無野做

成個twitter都係罵戰，美國人發現影響埋佢地言論自由話一定要stand with hk, d中國人就係咁叫rocket炒gm
快d開twitter!! Like晒撐我地果邊d comment, 再幫手spread開it is a world issue! 全世界要一齊幫香港抗共！！
大家識做啦！超大粒核彈！唔好懶啦

數據王morey佢可能以為講D爭取自由o既野實冇死
佢真係唔了解支那國情

唔好睇少火箭隊單野，有冇機會煽動到強國人係東京圍火箭隊

德州個班牛仔黎

一定要煲大佢

其實有常識都會知強國有幾玻璃心
你話佢唔係特登都冇人信

james harden跪左

‘We love China’: NBA star James Harden apologises for manager’s tweet supporting Hong Kong protests

chris evans, mark ruffalo, emma watson etc....

Nets個新老闆真係賤中之賤 基本上係叫大陸箭迷過擋做Nets迷

Harden 跪左

佢唔跪adidas都迫佢跪住含啦

又唔可以話憎中國
但一定係America the best個類傳統白人居多
而家支那踩到上心口 班牛仔一定爆

已發酵，在美國本土爆炸”I have never seen politics Twitter more united than everyone shredding the NBA tonight for appeasing communist China”@peterjhasson

即係點

好多人玩football
好多大隻仔

推呀呢個
好有noise 可以做下
火箭迷快d 出黎

James harden呢隻真係食屎狗黎
方唔係怕以後無得去大陸叫model雞咩

所以安祖蓮娜祖琳 / Christian bale 個d真心值得尊重
其他個班只係掛住 個名黎沽名釣譽既偽君子

啲人你養？

件事就係中國人不停恰人，不嬲人多蝦人少
但咁恰人法，去恰香港人wfc，韓國明星wfc，恰nba咪有人理，因為美國佬睇nba當食薯條

全世界都被中國欺凌，世界警察係時候做嘢，唔好問點解中國人做大佬就唔得

冷戰時期有鐵幕保護美國人
佢地根本體驗唔到共產黨幾得人驚
今次比佢一po過感受吓

阿里巴巴副主席

twitter !

仲有clint eastwood

呢次最好睇係個班平時高調反侵個班柒頭點樣應

@我要攬炒

回憶小子係五毛

有無火箭fans扮心碎，學痰校長fans燒cd，你燒火箭週邊

Btw我唔睇籃球嘢

nba真係好無骨氣 喺美國有言論自由係基本人權 咁樣比人bully都仲要死狗咁款 垃圾！！

cba分清莊閒未？

一早縮哂入老母個臭閪度啦

仲唔即刻入去like/retweet/upvote/share晒佢????

收皮啦
上次ban sterling個陣成個高登定連登都係屌nigger玻璃心

West
GoodSamaritan_
Score hidden
·
30 minutes ago
Fuck the NBA for making me agree with Ted Cruz's bitch ass.

呢個掂 我箭有件黑色波衫 大家一齊著

推 大家一齊幫手like retweet

真connect
呢壇野一定係選戰其中一個話題

民族主義下既惡果

Harden跪左

即係去美心門口度貼曬反共文宣，話佢係反共聚腳點，商場集會喺美心門口感謝佢支持香港人，有骨氣，嚟一招借刀殺人，迫中國同美心切割。
然後美心就不得不順勢而為，倒向我哋嗰邊。

想問問NBA幾時開季，如果全部揭幕戰球迷都show d野激支國都咪話唔壯觀

咁同nike 有約果d都跪得

笑咗 槍口對外就啱

其實聯埋south park單野睇，係有班美國佬開始因為太過遷就中國市道而反擊，成唔成到氣候就要再觀察。

有個大陸火箭fan比公安拉左
佢係微博話要同愛隊共存亡 upload左一張包右眼 左手拎國旗 右手拎打火機既相
勇士

文宣可以再結合chinazi呢一點
針對中國利用資本黎打壓企業，國泰，NBA等，現代納粹

係時候做個護旗手
推
連登五毛黨歸位

而家us citizen終於明白我地既情況
要同中國做生意， 就要self censored, 就要炒人
國泰都係咁而炒人

有d美國佬仲on99話唔應該插水人地internal affair
但而家擺明中國搞鳩埋你美國人既freedom of speech

‘We love China’ that’s what he said....

Chinese people with glass heart

其實唔關事，當時日國兩派滅左中共先就好

5毛真心無腦
火上加油

link?

哩個堅係核彈黎
好多美國議員都表示不滿
快d幫手tweet!!

快去Twitter 推爆佢！

五毛真係無腦
有D野唔可以抽水, 會引火自焚

件事係nba個subreddit到已經勁多個post
每個都幾百個comment
新聞又有報
繼續發酵落去可以好大件事

轉睇cba

唔好睇少火箭隊單野，有冇機會煽動到強國人係東京圍火箭隊

唔好淨食花生 國際戰線呀連登仔

英文好既去Twitter Reddit
英文唔好既去微博虎扑

齊齊煲大佢

瞄住外國企業為左中國市場跪低炒人
文宣組加油

跪左啦，哩排唔好著住啦

F

啲中國人真心好笑
理虧，講唔過人
就同啲美國人講「cnm nmsl qnmd」
講唔過人就人身攻擊
仲要係人地睇唔明

大家以後出去發夢都可以考慮著波衫，就算比狗咬都有千千萬萬球迷聲援 順便全球發酵

全部著波衫出來發夢有無得諗？

屌仆街登子 一陣落nike睇下有冇cp3廠底貨
屌你老母登子say sorry

外交部仲要死出黎9up 痴撚線

Ching 借圖一用
最好cap多幾張
等我一次過出tweet

James唔係James harden呀
LBJ正氣好多

一世都唔洗旨意進步

幫手入twitter幫手 聲緩 like同retwitt thx

割蓆+跪低

如果大帝真係肯為香港出聲， 即刻做佢fans

PR 一定咁講架啦 唔處分咪表左態

快啲煲大佢，到時全部nba球員都著件stand with HK tee

有Hupu 微博 就上去撥火
有Twitter 就要支持Morey 捧到佢做民主鬥士

有無人燒登子波衫

Block咗好耐

Fight for freedom

Nets 個reddit都vote緊

Nets新老闆係亞里巴巴VC黎，奶共就一定

完美應驗South Park劇情
奶共賺人民幣=出賣靈魂

KD+Irving > harden + Westbrook
實搶到好多fans

係唔敢炒Morey咋
火箭炒佢邊到搵個同Level嘅GM返黎
NBA出聲要炒佢 美國球迷罷睇都似

咁morey應該講多幾句屌鳩支那

橫掂都唔夠膽炒佢 怕乜撚

屌你老母乜撚野connect 埋啊？你覺得我地之前係敵人？

美帝唔好輸

搞姚明既目的係？
有精神時間搞個完全唔關事既人不如上Twitter 幫D moery護航啦屌

Stand With Daryl Morey, Fight for Freedom.
#IamDarylMorey

大機構跪低 US 嘅普通市民仲嬲

呢單真係直接影響佢地自己國家機構既言論自由,真係要煲大佢

又未係國家機構
NBA唔等同美國籃協
只係黑人運動=左膠運動
一堆左膠舉人權旗反人權
一定俾美帝本土屌到訓低

國際文宣又沉

侵侵: 多撚謝哂

推，好有value

又又又又又沉

依單野喺 twitter 燒著咗

James Harden 係唔係跪左?

姚明個囡美國人黎
班新蕃中國人點睇

twitter #standwithmorey

幫手like and retweet with comment

仆街 James Harden道歉左

火箭twitter account全版5毛炸fire Morey

不如發起個campaign 叫各大球會gm 一齊standwithhk 應該有勇士真係會做

Connect 到曼聯就即係英國人 connect到拜仁就即係德國人 想想都興奮

冇啦屌 Harden道歉左

reddit啲人屌到佢反艇

有無原句

我開始懷疑真係有人想冼隻习狗一獲
16年周子瑜同今年淋病幫蔡英文助選
依加又幫埋侵

twitter快d做野,block撚晒d ac

一定係，邊會咁啱

道咗歉唔係仲大鑊咩
擺明向極權國家屈膝

Morey話唔定係收到指示引蛇出動
點會好死唔死係支那擁有最多球迷既球隊瀨野

俾晒全世界睇
原來所謂自由既美國
係中國既黑勢力底下
係容唔下一句支持香港既說話

人一為錢真係可以好邪惡 佢本身已經勁有錢啦

佢份肥約打跛腳都唔憂啦屌

推，垃圾狗harden

所以全世界都咁憎中國。
我冇留意佢大壽新聞，不過聽講竟然冇任何外國元首出席? 極之異常!

佢賺埋賺埋係為咗叫雞
手停jer停

We apologize. We love China.

要人推Twitter戰線
入黎 copy paste

Reddit r/nba成版都屌緊中共

入面有晒邊個政客屌NBA 舔共

得罪講句
中美兩舊都係屎
支那依加嗰種行徑美帝當年有過之而無不及
況且國慶本來自己圍爐就ok
要人地嚟做乜

要人推NBA Twitter戰線
入黎 copy paste

天降人頭
大家唔係唔要啊？
加入啦
twitter
reddit
要人

美帝屎極起碼唔會真係要左你條命
強國諗起新疆都可9憐

最好spin多幾單呢類事件

炒囉屌
比d 美國人知道支那滅聲係咩一回事

唔會停架啦
下個到塞爾特人
之後啲支媒一定係球員記者會起勢問

球迷connected

同我入去retweet 同 like!!

你話呀
問下卡斯特羅

點啊 卡你老母咩

我要承應，用911其實好唔道德
但真係可以直接引爆美國反共情緒

利申:個2個都唔係我黎

支那狗真係好柒

玩還玩 唔好太過

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

你生日都會想有朋友黎慶祝啦

係 , 見好要收
不竟唔洗出手 D腦殘小粉紅都會自己出黎
我地要做既就係比返美國佬睇佢地D劣行

Yang Gang

Keep 住推

唔知
見到條友玩埋911 就camp黎大家睇下

佢哋一留言就話人弱智，都cls

harden

夠膽玩911既話
加州班大愛撚都一定要割

真五毛無誤

上呀
難得有人助攻

唔怪得中共要封鎖言論

架係自己丢

嘩有冇手足有火箭件球衣
扮燒3激嬲美國佬時間到啦

今舖要將反共煲到變政治正確

好多支那畜留nmsl, 係咪"你媽死了" 既意思？

我諗係
唔洗同佢地咁認真
佢地一理虧就會講埋呢啲人身攻擊嘅說話
Cap齊曬呢啲圖
再一次過出post
俾全世界睇吓佢地真面目

Today Morey
Tomorrow USA

見到D五毛極挑釁性留言
由心而發講左一句 :利害了我的國
洗出來的自信

無
同大家講放低潔癖
感慨下

搵人push下lee句都幾好

幫手上twitter搧風點火
等全世界認識#ChiNazi 有幾撚霸道

炒左GM佢啦,仲要要求NBA道歉,承認香港是中國,唔係就禁NBA,絕對贊成

講911

可唔可以大大隻字寫 Fellow Americans, your freedom is AT RISK

Push again

NBA 火箭GM twitter事件要利用失去恐懼 做國際文宣

比美國知道共產黨正一步步剝奪佢地自由

If Hong Kong falls, the rest of the free world will be the next victims.
Political censorship is coming to Americans
Your freedom of speech is at risk

無啦啦送張牌比香港

岩岩行一轉
好撚精彩

捱

中間張圖,
一見到speak out 呢兩個字就諗起一個邪惡組織

強如莫仔都要跪係支共淫威底下 可想而知 支共絕對影響緊全世界 推到係美國發酵

奶共狗損害緊美國嘅核心價值啊屌

好搞唔搞搞NBA

法國有隊足球又係
奶中国要改時間方便直播
班球迷人海整西藏旗，搞到冇得直播

法國人（唔係政府）真正傳承自由平等博愛情神

合謀一個唱黑一個唱白

呢單要keep住

有錢大晒 中共政府幾時比美國收檔丫

仲全美反共

而家先知幅相既來龍去脈

大家應該幫手做左膠

係Twitter叫nba shut up and take money

‪#standwithmorey‬

Fire Morey and take the Money

No more Morey, give me money!

可能調返轉,

好似大陸人迫香港藝人表態咁.

要逐間NBA球隊球星表態做護旗手

一開始睇成

#standwithmoney

全面進場 潑火

哩兩日睇定的，可能好多人迫住表態，估唔到nba球星都要好似香港偽人咁，見真章鳥暫時得kenter同andrew bougt幫香港人

就算佢自己辭職，全世界都會睇到中國係幾撚霸道，中國封殺果種行動力係好撚強，呢樣野先係最恐怖

中國霸權又再一次展示其對自由世界既威脅

轉播費唔少架，無左邊到有錢出糧。

得罪講句
最後果段證明陶傑思想仲停係2014
唔好再po佢啲廢文啦

stern咪仲衰 2002 2006

South Park都有講啦

大力推
今日香港 明日美國

真係on9
講一句咁野就譴責，知唔知人地係世界上最自由既國家呀
中共今次有d自殺

似nba自殺多啲

屌大力啲

黑哨

2002 2010

2006

不過stern做左廿幾年聯盟一路發展
去到銀仔就一年衰過一年，收入係多呀，全部奶共臭黑錢呢

美國都有白色恐怖，又不國泰

睇埋HOCC個tweet, TiffanyAndCo都中招, 個廣告遮右眼, 要delete

有冇人乘機做文宣
這就是香港人每日遇到的景況

各國都吸食緊中國大陸鴉片（經濟效益），上晒引

中國咁撚霸道 香港人俾佢壓迫左咁耐人都唔怕 外國人俾返少少骨氣啦 柒撚懵懵咁

喪tweet緊喇

要串美國人廢到要跪中共，佢地先會俾壓力政府

到時使唔使call 美國d 五毛支那人去人地主場拉國旗唱國歌呢？

借呢件事講埋國泰白色恐怖啦！！！等人知共產政權嘅經濟侵略幾無恥，已經唔係淨係香港嘅事

要舉一反三
除了nba重有英超
快d去同英國球員求助呀，開多幾條國際戰綫啦

不如去派Free HK t-shirt叫球迷著啦
坐得越前越好，到時CCTV分分鐘連NBA都抵制埋

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

依家進入白熱化階段：
對家策略：盡捉前線、人民互鬥、暴力畫面反擊國際戰線、推遲區議會/改區議會規則、民意逆轉......

唔想再見到前線比人拉啦，減少不被捕，同時諗下缺少前線應該點樣抗爭？

Signature簽名檔：守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.08

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

叫佢上cctv拍片道歉
嚴重傷害中華兒女啊屌

英超幾多隊球衣 有簡體字
巴打 唔好發夢啦

衹要有一個球員開聲
記者就會跟進
舉一反三，集思廣益，再揾下其他地區

[NBA文宣圖已備] This CCP-Rockets shxt shows why you should #StandWithHongKong : THE WORLD IS NEXT!!!!
有Twitter有Reddit嘅同我怒推！！
已經有文宣組整左圖出post

1. Twitter: Like+Retweet，retweet時請用#ChineseHegemony

2. Upvote in Reddit!!